Solomon Yue話蓬佩奧睇到昨日香港立法會衝突就識做

某程度上重演左上年情況
咁樣奪權
係人都明啦

明明話因為預見到有呢啲嘢先特登delay

制裁丫嘛，知架喇

無期望 多數都嘴炮 香港人都係要靠自己

我希望到我個孫個時見到人權法會用

嗰時都換左幾次屆
已經無人記得有過一份咁嘅野

真...真係唔大期望

做咗先講

差唔多同一時間

唉，知道Solomon有心，但等到有啲絕望，同時都盡量管理吓自己嘅期望，廢事希望越大失望越大！

收到Solomon嘅心意

未來視EX

咁大個仇都唔報？

政治既野
係鬥耐性架啦

根本就是政變……

Push

今晚仲激

Zzz

呢條撚樣又係度扮
實情乜春都無做過兒登仔就當佢神咁拜

1

上年仲係議事規則內
宜家係議事規則外